windows8.1開唔到英雄聯盟lol

我裝曬所有野之後 即時通到禁lol
禁完啓動遊戲 load左一load咩都冇彈出黎
熄曬防火 重裝完都係咁
有冇人幫到我